[
    {
        "id": 27812,
        "question": "Was ist ein Vogel auf Englisch ?",
        "learningMode": "QuestionAnswer",
        "queryFormat": "MultipleChoice",
        "learningLevel": 0,
        "answer": "Bird",
        "wrongAnswers": [
            "Railroad station",
            "Tree",
            "A4"
        ],
        "learningLevelShallBeChanged": true,
        "isItVocabulary": true,
        "sourceLanguage": "de",
        "targetLanguage": "en",
        "examPreparationMode": false,
        "learningContentFolderName": "test4"
    },
    {
        "id": 27813,
        "question": "Was ist Bahnhof auf Englisch ?",
        "learningMode": "QuestionAnswer",
        "queryFormat": "MultipleChoice",
        "learningLevel": 0,
        "answer": "Railroad station",
        "wrongAnswers": [
            "Africa",
            "Bird",
            "104"
        ],
        "learningLevelShallBeChanged": true,
        "isItVocabulary": true,
        "sourceLanguage": "de",
        "targetLanguage": "en",
        "examPreparationMode": false,
        "learningContentFolderName": "test4"
    },
    {
        "id": 27811,
        "question": "Was ist Baum auf Englisch ?",
        "learningMode": "QuestionAnswer",
        "queryFormat": "MultipleChoice",
        "learningLevel": 0,
        "answer": "Tree",
        "wrongAnswers": [
            "Bicycle",
            "Bird",
            "137"
        ],
        "learningLevelShallBeChanged": true,
        "isItVocabulary": true,
        "sourceLanguage": "de",
        "targetLanguage": "en",
        "examPreparationMode": false,
        "learningContentFolderName": "test4"
    },
    {
        "id": 27810,
        "question": "87+7",
        "learningMode": "Arithmetic",
        "queryFormat": "MultipleChoice",
        "learningLevel": 0,
        "answer": "94",
        "wrongAnswers": [
            "68",
            "40",
            "151"
        ],
        "learningLevelShallBeChanged": true,
        "isItVocabulary": false,
        "sourceLanguage": null,
        "targetLanguage": null,
        "examPreparationMode": false,
        "learningContentFolderName": "Test1"
    },
    {
        "id": 27810,
        "question": "16-0",
        "learningMode": "Arithmetic",
        "queryFormat": "MultipleChoice",
        "learningLevel": 0,
        "answer": "16",
        "wrongAnswers": [
            "0",
            "1",
            "9"
        ],
        "learningLevelShallBeChanged": true,
        "isItVocabulary": false,
        "sourceLanguage": null,
        "targetLanguage": null,
        "examPreparationMode": false,
        "learningContentFolderName": "Test1"
    },
    {
        "id": 27810,
        "question": "10-4",
        "learningMode": "Arithmetic",
        "queryFormat": "MultipleChoice",
        "learningLevel": 0,
        "answer": "6",
        "wrongAnswers": [
            "8",
            "7",
            "1"
        ],
        "learningLevelShallBeChanged": true,
        "isItVocabulary": false,
        "sourceLanguage": null,
        "targetLanguage": null,
        "examPreparationMode": false,
        "learningContentFolderName": "Test1"
    },
    {
        "id": 27810,
        "question": "29-25",
        "learningMode": "Arithmetic",
        "queryFormat": "MultipleChoice",
        "learningLevel": 0,
        "answer": "4",
        "wrongAnswers": [
            "18",
            "19",
            "16"
        ],
        "learningLevelShallBeChanged": true,
        "isItVocabulary": false,
        "sourceLanguage": null,
        "targetLanguage": null,
        "examPreparationMode": false,
        "learningContentFolderName": "Test1"
    },
    {
        "id": 27810,
        "question": "68-49",
        "learningMode": "Arithmetic",
        "queryFormat": "MultipleChoice",
        "learningLevel": 0,
        "answer": "19",
        "wrongAnswers": [
            "37",
            "25",
            "2"
        ],
        "learningLevelShallBeChanged": true,
        "isItVocabulary": false,
        "sourceLanguage": null,
        "targetLanguage": null,
        "examPreparationMode": false,
        "learningContentFolderName": "Test1"
    },
    {
        "id": 27814,
        "question": "Was ist ein Fahrrad auf Englisch ?",
        "learningMode": "QuestionAnswer",
        "queryFormat": "MultipleChoice",
        "learningLevel": 0,
        "answer": "Bicycle",
        "wrongAnswers": [
            "Bird",
            "A25",
            "151"
        ],
        "learningLevelShallBeChanged": true,
        "isItVocabulary": true,
        "sourceLanguage": "de",
        "targetLanguage": "en",
        "examPreparationMode": false,
        "learningContentFolderName": "test4"
    },
    {
        "id": 27804,
        "question": "Where is Egypt ?",
        "learningMode": "QuestionAnswer",
        "queryFormat": "MultipleChoice",
        "learningLevel": 0,
        "answer": "Africa",
        "wrongAnswers": [
            "Railroad station",
            "A14",
            "A15"
        ],
        "learningLevelShallBeChanged": true,
        "isItVocabulary": false,
        "sourceLanguage": null,
        "targetLanguage": null,
        "examPreparationMode": false,
        "learningContentFolderName": "Test2"
    }
]